{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 HOTEL A7"
    },
    "text": "[注意事項] - 水原駅のHOTEL A7はVIP Roomを含むすべての客室を提供します。 - 価格は2名基準であり、追加人数時に追加料金が発生します。 - VIP Roomは3つのタイプがあり、写真と異なるインテリアルームにランダムに割り当てられます。 - PCの使用はできませんので、予約は考慮せずに作成用ノートパソコンをレンタルします(身分証明書が必要)。 - ネットフリックスをご利用の際は、個人アカウントをご利用ください。 - 駐車時の注意事項:駐車タワーの運営に注意してください。 - 週末は予約できませんが、平日のみ予約可能です。 - 当日予約の場合、キャンセルが不可能であり、日曜日は事前に入室できません。 - チェックイン前は先行駐車が不可能であり、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 退室時間を過ぎると追加料金が発生します。 - 男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者が密かに入室する場合、払い戻しなしで強制退室される場合があります。 宿泊施設をご利用の際は、この点を熟知してください。 - 客室の鍵を紛失した場合、30,000ウォンの費用が発生します。 - 長期滞在可能で、大型車も駐車可能ですので、別途ご連絡ください。 電話:031-245-5506。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原駅のHOTEL A7はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "HOTEL A7はVIPルームを含むすべての客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOTEL A7の価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "HOTEL A7の価格は2名基準であり、追加人数時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIPルームの特徴は何ですか？",
            "answer": "VIPルームは3つのタイプがあり、写真と異なるインテリアルームにランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "PCは使用できますか？",
            "answer": "PCの使用はできませんので、予約は考慮せずに作成用ノートパソコンをレンタルします(身分証明書が必要)。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用することはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスをご利用の際は、個人アカウントをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "駐車時の注意事項:駐車タワーの運営に注意してください。"
        },
        {
            "question": "週末に予約することはできますか？",
            "answer": "週末は予約できませんが、平日のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、どのような制限がありますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルが不可能であり、日曜日は事前に入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に駐車することはできますか？",
            "answer": "チェックイン前は先行駐車が不可能であり、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 退室時間を過ぎると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者が密かに入室する場合、払い戻しなしで強制退室される場合があります。 宿泊施設をご利用の際は、この点を熟知してください。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "長期滞在や大型車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "長期滞在可能で、大型車も駐車可能ですので、別途ご連絡ください。電話:031-245-5506。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 549
    }
}